其實華為用舊晶片有咩所謂？

屌你老母MB12 都仲用緊17年晶片